龍城大藥房 咩來頭咁巴閉？

有歌仔唱

好似有草賣